入咗一間全部同事包括老闆都係黃嘅公司係咪一種幸福？

話說小弟係6月底風大雨大嘅日子竟然搵到工，
雖然唔係咩大公司（around 50人），但有得工返點都好過冇。

本來都係諗住做住先，等第時個市穩定返啲再搵工，
點知第一日返工已經見到公司一入門口已經有幅連儂牆（見工果陣係係門口隔離個會議室見，冇入Office所以唔知）
一行入Office見到啲每個同事位個Partition都at least有一隻連豬 + 香港人banner，
每幅牆上面都會有大大幅文宣貼晒係度。

So far 而家做咗差唔多一個月多啲，同班同事都越嚟越熟，漸漸發現全部，係全部同事都係黃，包括老闆。
日日可以係Office圍埋一堆高談闊論鬧正苦鬧柒婆真係有著一種講唔出嘅幸福
依家中秋臨近，大家討論要買咩月餅都會好一致話：「美心，不了」（個陣美心間廠未爆疫情）
老闆又冇架子，同我哋班同事成日吹埋一份，果種和諧真係無可比擬

黃子華話過鍾意返工一定係痴線，但我而家好鍾意返工，我係咪痴咗線？

利申：IT SI公司，正苦係大客，勿相認

唔好爆咁多公司背景出嚟 祝巴打工作愉快

蕭生間公司咪係

去時代人超睇蕭生片

附近台都會笑 d 職員又好禮貌

好正去得果d都黃啦

有無公司名

你起時代上連登睇黃kol完全唔會有驚比人知既感覺

d職員好多都手足來

蕭生咁醒 我信佢會簡過先請

唔會比d藍員工掂收銀 掂廚房 幫手倒米掛

IT公司係咁
我都想做

好撚羨慕呀

真係幸福 如果將來有好多間黃公司就好 依家個個都選擇唔出聲/高層係藍 巴打好好珍惜

我都係

樓主你好似好唔了解間公司wor......間公司個名臭名遠播成行都知啦，Ceo同sales對姦夫淫婦既姦情有邊個唔知（Ps：唔知佢地大房知唔知啦）

對姦夫淫婦七月中先來搞裁員，請完人即刻裁員真係好醒目呀！不過乜handover都無，食住花生睇下你地點同客交代啦！睇唔順眼既，知道姦情既通通無得留低.......

出埋d陰招來裁員，老屈員工偷客野（Ps：偷20幾部server都屈得出口）俾人投訴，想一毫子都唔賠，呢間無良公司你竟然讚佢，係咪上面落柯打要洗白？

最後想講多句，呢間野無連儂牆，你太多性幻想啦。大陸董事同中資生意就大把，如果佢都係黃咁TVB都係黃啦

你個pr公司緊係咁啦

講咁多唔開名？

#26
樓主有覆過呢個post
可能係呢間

運動加埋疫情，做開嗰間公司三月接咗
成個三月四月五月到而家六月零收入
Send CV出去send咗二百份有多，
有Interview嘅一隻手數得晒

唔似係打手

邊間咁開心
我都做緊IT SI公司 好想辭
雖然我果間大部分都係黃 不過淺黃多

咁神奇嘅，你又會知我講緊邊間？
我做果間係長沙灣，鬼佬老細喎

唔係
唔知其他清啦，但唔好覺得呢個Account可以起到底

講真，我要「洗白」嘅我就開名啦

加油啊巴打

原來有姦情唔怪得個sales同個CEO咁鬼親密啦